连登仔全部都是中国人

你老母係雞

唔好侮辱雞

狫納技窮

狫衲係中国人

頭先有冇人煲衲？

納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母

做得好